要中文口試撚狗不如考普通話

咁鍾意普通話呀嗱

笨忍痕桶衣衣孝桶sir 打康化

搞d 黎香港但考普通話的